香港幾時會有水務工程師

電力 結構 建築 都有工程師
幾時到水務

即喺化學工程師

沿水工程師

Chemical engineer?

Yes

任何大型水利/水務既工程

無做開唔知

識用哥士的就可以做水務工程屍

不嬲都有

香港將來有自己既海水化淡廠之時，應該就有水務工程師之出現

Hong Kong nation

邊有？

Desalination咪就係chemical engineering 囉

Hydraulics? 係civil 嘅sub-discipline

水務咪即係土木其中一環囉

有成個水務署
你睇下入面幾多工程師

水務署入 既工程師 都分好曬
機械 土木 結構 etc...

唔知會唔會拆出黎呢

水務署署長已經係啦

Civil果班咪係
而且一入水記基本上都唔會轉返出其他工務部門
你鍾意可以叫佢地做水務工程師

全部學科 3XX

渠務工程師

CIVIL咪係LO 你唔知CIVIL要讀水

Building Services Engineer 負責建築嘅供水排污

Civil Engineer 負責城市嘅供水排污

咁又係civil engineer

暫時應該冇必要